<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portifólio Rodolfo Valentim</title>
    <link>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/</link>
    <description>Recent content on Portifólio Rodolfo Valentim</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2019 14:10:31 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Research</title>
      <link>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/research/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 14:10:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/research/</guid>
      <description>RDNA Balance: Load Balancing by Isolation of Elephant Flows using Strict Source Routing (2019). Rodolfo V. Valentim, Cristina. K. Dominicini, Diego R. Mafioletti1, Rodolfo S. Villaca, Moises R. N. Ribeiro, Magnos Martinello - LANCOMM Student Workshop (Latin American Student Workshop on Data Communication Networks), 2019, Gramado - RS
 RDNA Balance: Balanceamento de Carga por Isolamento de Fluxos Elefante em Data Centers com Roteamento na Origem (2019). Rodolfo V. Valentim, Cristina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/contact/</guid>
      <description>Me siga em @Rodolfo77835271.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projetos</title>
      <link>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/projects/</guid>
      <description>Playground - Tecnologia Interativa Playground é uma ferramenta para construir aplicações que utilizam totens interativos para amplificar os resultados de eventos. Nossas aplicações são flexíveis e permitem que nossos clientes transformem objetivos reais (na participação em eventos de exposição de marca) em dinâmicas lúdicas e divertidas para atrair o público alvo e conseguir tirar o máximo de resultado
 vCPE - Virtualização de equipamentos de rede Desenvolvimento de um protótipo de vCPE (&amp;ldquo;Virtual Customer Premises Equipment&amp;rdquo;) utilizando a plataforma OpenStack como gerenciador de recursos na nuvem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Rodolfo</title>
      <link>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodolfovalentim.github.io/pt-br/about/</guid>
      <description>Educação  Mestrado em Informática - Redes de Computadores Universidade Federal do Espírito Santo - Vitória, ES, Brasil 2018 - Presente
 Graduado em Engenharia da Computação Universidade Federal do Espírito Santo - Vitória, ES, Brasil 2012 - 2017
  Experiência Profissional e Acadêmica  Pesquisador/MSc. Estudante do Grupo de Pesquisa em Redes Definidas por Software da UFES NERDS, UFES - Vitória, ES, Brasil 2017 - Presente
 Projeto de pesquisa relacionado ao balanceamento de carga no ambiente de nuvem Projeto de pesquisa relacionado ao encadeamento da função de serviço no ambiente de nuvem Projeto de pesquisa em virtualização de funções de rede usando o OpenStack  Pesquisador/B.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>